---
layout:  post
title:  papa
date: 2018-03-18
---
01《英雄本色2018版》1080P高码 主演: 王凯 / 马天宇 [豆瓣评分5.4](https://movie.douban.com/subject/26827040/&z)  
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozd132mw2j30jg0dajtx.jpg)  
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozd127zbbj30jg0wtatv.jpg)   
周凯（王凯 饰）参与走私，被身为缉毒警察的弟弟周超（马天宇 饰）逮捕入狱。三年后，周凯出狱，改过自新。曾经的  
手下阿仓（余皑磊 饰）已为毒贩头目，为获取周凯的海外客户资料，设计加害周凯。江湖中的好兄弟马柯（王大陆 饰）  
为了替周凯报仇，失去一条腿。自己的亲弟弟周超不相信哥哥周凯已金盆洗手，不断搜集证据，欲亲手逮捕周凯。最终，  
周凯与警方合作，逮捕了阿仓，两兄弟重归于好。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1mkejllI](https://pan.baidu.com/s/1mkejllI&z) 密码: t2ug        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/3lul0nyn8ged6fb5/&z)  

02《齐天大圣万妖之城》主演: 陈浩民 / 林子聪[豆瓣评分](https://movie.douban.com/subject/27135550/&z)  
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozd9sfyq8j30mk0gnq85.jpg)  
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozd9rnqelj30jg15w4m1.jpg)   
棍棒成佛，无心为魔”。金蝉子九世西行，皆葬于流沙河中。留存执念，去心化魔，名曰无心。至第十世玄奘，得石猴  
，天蓬护送取经，再度流沙河……《齐天大圣·万妖之城》的故事取材自西游记，而历史中的唐僧西行取经的过程中，  
总是孑然一身，独自面对一路的波折和困苦，心存大义，向往普渡众生，世间善 良。一路多少艰难自不必多说，但真  
正的阻力，却始终是直指本心。阳光的背面阴影始终留存，当善恶的边缘开始模糊，当纯真和美好遭遇践踏，纵使一  
身本领通天，也会落得无计可施，深陷绝望的境地。只是，勇敢的人们仍然会在最黑暗的角落创造出光明，即便身陷  
囹圄，也不会放弃斗争。明知必将牺牲，却依旧心甘情愿。棍棒有心，斗争才能创造希望。虽然，正义最终会战胜邪  
恶，可当发现正邪都源于自己的时候，如果你开始犹豫，请不要忘记那颗最初纯真的心，为了它去战斗，去努力。不  
忘初心，方得始终。   
链接: [https://pan.baidu.com/s/1o9x1Hyi](https://pan.baidu.com/s/1o9x1Hyi&z) 密码: yahu        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/7lul9nynag2fb2b8/&z)  

03《出轨同学会》韩国情色中文字幕  
![](http://www.69img.com/u/20180303/11015116.jpg)  
![](http://www.69img.com/u/20180303/11015165.jpg)  
女主雨真结婚后一直没有跟闺蜜联系，突然心血来潮参加了同学会，并答应跟闺蜜们常聚聚，两个闺蜜放荡不羁，  
背地里竟然爱上了同一个男人，而这个男人也乐此不疲的跟两个女人轮流啪啪啪；暗恋女主的猥琐男得知女主结  
婚了，却依然念念不忘，进一步的跟女主交流，发现女主的婚后生活并不幸福，而面对这个仰慕已久的女神，猥  
琐男终于也想到办法让女主宽衣解带....  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1nvVd2PV](https://pan.baidu.com/s/1nvVd2PV&z) 密码: a9bv        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/1lfualbn8yen2gc3/&z)  

04《空即是色2》韩国情色中文字幕  
![](http://www.69img.com/u/20180303/0950366.jpg)  
![](http://www.69img.com/u/20180303/09503626.jpg)  
三屌丝男出门准备找女人学习做爱经验，恰好在度假村遇到三个寂寞少妇，纷纷配对上床，然而三个屌丝满足不  
了三个饥渴女人，于是他们决定强加锻炼，一振雄风，而三个女人也不断诱惑勾引，让三个经验不足的屌丝男变  
成了持久力强大的猛男...  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1dGYrOch](https://pan.baidu.com/s/1dGYrOch&z) 密码: 34fp        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/al5u7len9ycn7gf0/&z)  

05《识色，幸也》黄奕沈梦辰主演激情性喜剧  [豆瓣评分3.2](https://movie.douban.com/subject/26882309/&z)  
![](http://www.69img.com/u/20180303/09580377.jpg)  
![](http://www.69img.com/u/20180303/09575641.jpg)  
痴情凤凰男许诺与花心公子哥胡晓高是大学同学，因一次捐肾二人情同手足。境遇变迁，两段真爱来袭，他们的爱情  
态度却发生猛然逆转。最终，晓高用生命给了许诺坚守真爱的启示，许诺懂得了真爱是那样弥足珍贵。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1kVZRpVh](https://pan.baidu.com/s/1kVZRpVh&z) 密码: ip7e        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/8lul8nyn6g93a378/&z)  

06《水形物语》[豆瓣评分7.4](https://movie.douban.com/subject/26752852/&z)  
第90届奥斯卡金像奖 最佳影片(提名)  
第74届威尼斯电影节 主竞赛单元 金狮奖   
第75届金球奖 电影类 最佳剧情片(提名)   
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozeico7u9j30jg0dajy1.jpg)  
![](http://wx2.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozeibvitkj30jg160hao.jpg)  
故事发生在1963年，时值冷战期间，哑女艾丽莎在政府实验室里工作，是那里的一名清洁女工。年幼时，一场大病夺走  
了艾丽莎的声音，之后一直至今，她都在沉默之中过着形单影只的生活，全部的朋友就只有房东老头和同事塞尔达。   
一天，实验室里拉响了高度戒备的警报，一个神秘的装满了水的罐子被送了进来，艾丽莎震惊的发现，罐子里关着一个  
半人半鱼的怪异生物。在理查德的带领下，科学家团队想要在这怪物身上提炼出能够制造生物武器的物质，可是在艾丽  
莎眼中，它不过是一个和自己一样的孤独的生命体。随着时间的推移，艾尔莎和怪物之间竟然产生了感情。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1ggSii3L](https://pan.baidu.com/s/1ggSii3L&z) 密码: qrtu        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/flauel5n2yenegb6/&z)  

07《盲道》[豆瓣评分5.0](https://movie.douban.com/subject/26415327/&z)+《盲山》[豆瓣评分8.3](https://movie.douban.com/subject/2063528/&z)+《盲井》[豆瓣评分8.7](https://movie.douban.com/subject/1307528/&z)  三部曲   全收集全了~  
![](http://wx2.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozfbh3a1vj30jg0d976o.jpg)   
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozfbgnylrj30jg0ef1kx.jpg)   
![](http://wx2.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozfbg3wu7j30jg17fx0q.jpg)   
链接: [https://pan.baidu.com/s/1c2Zz6ww](https://pan.baidu.com/s/1c2Zz6ww&z) 密码: mmx3        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/3lu7lndynbg4eb44/&z)  
关于盲道：  
据民政部估计，全国流浪乞讨儿童数量在100万-150万左右。在一些地乡村地区，买卖儿童几近市场化，形成了一个  
完整的地下黑色利益链。盲人小女孩晶晶（杜函梦 饰）一直被以郭伟（胡明 饰）为头目的犯罪团伙控制下在街头乞  
讨赚钱。一天，她在地铁通道里遇到了赵亮（李杨 饰）。赵亮是一名落魄摇滚大叔，整天装扮成盲人进行坑蒙拐骗  
。为了逃脱郭伟残暴的毒打，她在赵亮的带领下到了派出所，但民警王莉莉（于越 饰）根本找不到晶晶的家，晶晶  
却说赵亮是她的爸爸，万般无奈之下，赵亮只好暂时收留她。最终犯罪团伙还是找到了他们，并以晶晶“监护人”的身  
份把她带走，晶晶和犯罪团伙之间到底是什么关系？赵亮为了弄清楚这一切，踏上了一场未知的行程。而他和晶晶  
的故事才刚刚开始……  
关于盲山：  
《盲山》用纪录片的样式讲述出女大学生被拐卖至某法盲山区，在多次逃跑未果，公安解救也未果的绝望之下，最终杀  
了她的“丈夫”的故事。本片延续了导演李杨的处女作《盲井》的现实主义风格，与之一脉相承，同样展示了人性恶的一面。  
关于盲井：  
影片根据刘庆邦的小说《神木》改编，该小说曾荣获2002年老舍文学奖。影片讲述了一个发生在矿区的故事，两个生  
活在矿区的闲人靠害人赚钱，他们先是将打工者诱骗到矿区，然后将打工者害死在矿井下，并制造事故假象，再作为  
死者家属向矿主索要赔偿，他们一次次得手，金钱似乎已经让两人的丧尽了天良……但在一个小男孩成为他们的目标  
之后，其中一个谋杀者的感情发生了变化，在施害与保护之间他难以取舍，最后自杀在深深的矿井下。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1c2Zz6ww](https://pan.baidu.com/s/1c2Zz6ww&z) 密码: mmx3        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/3lu7lndynbg4eb44/&z)  

08《换皮》恐怖片[豆瓣评分](https://movie.douban.com/subject/26957144/&z)  
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozgfyp4uhj30jg0dijt5.jpg)   
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozgfxvmdej30jg233hdt.jpg)   
年轻漂亮的凯拉得了一种奇怪的疾病，她的皮肤开始老化，干裂和瓦解。当她发现她可以用别人的皮肤来替代自己的皮肤  
时，她必须做出选择，看着自己的躯体枯萎死亡，还是屈服于诱惑，不管代价如何。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1nwEyHuh](https://pan.baidu.com/s/1nwEyHuh&z) 密码: abxp        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/clau4ldn5ydn4g43/&z)  

09《罗马的房子》[豆瓣评分7.3](https://movie.douban.com/subject/3431336/&z)  
![](http://www.69img.com/u/20180303/11203426.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180303/11203259.jpg)   
影片上翻拍自一部智利2005年的电影《在床上》，但是导演将原片中的一男一女的结构变成了两个女孩的相遇。   
初夏的第一个夜晚，拥有两个孩子的西班牙母亲阿尔芭，一周后即将嫁人的俄罗斯女孩娜塔莎，在意大利那充满古韵  
的首都罗马相遇。两个女人的秘密，就这样绽放在一个罗马的房间。爱神的箭从天际射向了她们，欲望也为她们开拓  
了一个暧昧又趣味的时刻，使两人初相识的隐瞒与防卫心，竟开始逐一融。两个女人的心事，就这样交融在这样一个  
沁凉的初夏。这是一场持续了12个小时的爱欲盛宴，它穿过了深夜、一直到天亮。清晨的降临，预示着彼此的分离，  
她们要去面对现实生活与精神自由的考验。罗马这座城市终究会变成她们一个中转站，还是一个新的起点？  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1bq27OZH](https://pan.baidu.com/s/1bq27OZH&z) 密码: idp2        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/elul2nyneg5a7762/&z)  

10《抢红》4K[豆瓣评分3.2](https://movie.douban.com/subject/26661183/&z)  
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozgwj0umcj30jg0du41a.jpg)   
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozgwi6980j30jg1a9qtd.jpg)   
朝不保夕的司机张水（张涵予 饰），受上司方长方（王耀庆 饰）利诱，答应亲赴法国邀请义弟韦力（黎明 饰）帮忙  
参加天价红酒的竞拍。张水谎称为国家执行秘密任务骗得韦力的信任，一同前往品酒大会。拍卖现场，张水意外的  
发现指使自己来参加拍卖会的老板方长方也在现场，而此时的方长方好像从没认识过张水...品酒会的主持者利芳（  
杜鹃 饰）与各路买家逐一品酒，只有通过考验的人才可以参与到竞拍环节。   
链接: [https://pan.baidu.com/s/1i7eVpeX](https://pan.baidu.com/s/1i7eVpeX&z) 密码: 9bft        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/2lul9nynfgf06268/&z)  

11《小萝莉的猴神大叔》[豆瓣评分8.6](https://movie.douban.com/subject/26393561/?from=showing&z)  
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozpuehcmxj30jg0dpn11.jpg)   
![](http://wx2.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozpudsy95j30jg1eve81.jpg)   
讲述了一个拥有虔诚宗教信仰的单纯印度男人帮助巴基斯坦哑女与父母重聚的故事。印度教教徒帕万在一次机缘巧合下结  
识了与母亲走失并有语言障碍的穆斯林小女孩沙希达。在得知沙希达是巴基斯坦人后，帕万决定帮助她回家，可在回巴基  
斯坦途中却四处碰壁，遭遇领事馆冲突、被旅游局欺骗之后，帕万立志将不惜一切代价尽其所能带沙希达回到自己的家乡  
与家人团聚。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1c4avL9e](https://pan.baidu.com/s/1c4avL9e&z) 密码: iymj        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/dluelnbyndgcb057/&z)  

12《三块广告牌》[豆瓣评分8.7](https://movie.douban.com/subject/26611804/?from=showing&z)  
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozq3ec1koj30jg0d9dm2.jpg)   
![](http://wx2.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozq3dlazzj30jg0wxkjl.jpg)   
该片讲述了一位母亲的女儿惨遭杀害，正义不得伸张之时，她决定树起广告牌，以此和当地JC对峙的故事。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1SB-Ur_O_EFkfzbAOY8ZHvQ](https://pan.baidu.com/s/1SB-Ur_O_EFkfzbAOY8ZHvQ&z) 密码: rcyj                [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/al9ubl7nby0n9ga0/&z)  

13《蝴蝶公墓》主演: 张俪 / 锦荣[豆瓣评分3.0](https://movie.douban.com/subject/26289125/&z)  
![](http://wx2.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozqsn1tfsj30jg0d9go5.jpg)   
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozqsmii2bj30jg14ywzh.jpg)   
舞蹈家尚小蝶，为五年前离开的恋人编排了一支《蝶舞》，大获成功。受国外文化基金邀请去布达佩斯选角编舞。小蝶在  
所有舞者中最看好自卑的白露，白露告诉小蝶，想要借助蝴蝶公墓找到失踪的姐姐。 　小蝶还发现，基金继承人庄秋水  
就是自己五年前的恋人。但随着舞者宋优中毒、田巧坠楼、白露失踪，小蝶自己也受到威胁。一切谜团都指向了蝴蝶公墓  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1jJiGKlg](https://pan.baidu.com/s/1jJiGKlg&z) 密码: cz6c        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/al2u6lan5y4n8g23/&z)  

14《请做我的奴隶》日本情色中文字幕  
![](http://www.69img.com/u/20180303/18484227.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180303/18485480.jpg)   
女星坛蜜宣传新片《做我的奴隶》当众脱内裤送观众。 当活动主持人要求在影片中扮演性调教“老师”的板尾创路，在坛蜜的  
身上随便哪个地方写一句祝贺的话时，板尾创路拿出刚才坛蜜送给他的一只口红，用它在坛蜜的双峰上写了“初潮”两个汉字。   
在见面活动行将结束，主创准备推退场时，坛蜜突然说：等一下。只见她弯下身子，撩起裙子下把，双手伸进裙内，随后褪  
下黑色的小内裤，捏成一团，扔向坐满了男粉丝的观众席，引起轰动。   
链接: [https://pan.baidu.com/s/1jJ2Z8LC](https://pan.baidu.com/s/1jJ2Z8LC&z) 密码: 2sbg        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/6lu1ln3yndg61414/&z)  

15《黑豹》 [豆瓣评分6.9](https://movie.douban.com/subject/6390825/&z)  
![](http://wx2.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozumug8zej30jg0d641d.jpg)   
![](http://wx2.sinaimg.cn/large/006VddJIly1fpgtywt37ij30jg17bu0x.jpg)   
特查拉在其父亲——前瓦坎达国王去世之后，回到了这个科技先进但与世隔绝的非洲国家，继任成为新一任“黑豹”及国王  
。当旧敌重现时，作为“黑豹”及国王的特查拉身陷两难境地，眼看着瓦坎达及全世界陷于危难之中。面对背叛与危险，这  
位年轻的国王必须联合同盟，释放“黑豹”全部力量，奋力捍卫他的人民和国土。   
链接: [https://pan.baidu.com/s/1MYvOOXFFWXTsPm2OtJP6pw](https://pan.baidu.com/s/1MYvOOXFFWXTsPm2OtJP6pw&z) 密码: dez8              [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/clul2nyn0g1e1165/&z)  

16《行尸走肉》第八季1-11集   
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozxeelzimj30jg0dan5t.jpg)   
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozxe58dhkj30jg1i17s1.jpg)   
预告一开始反派Negan登场，警告Gabriel神父说：“I hope you got your shittin’ pants on（别把你吓得拉了裤子）”。然  
后，伴着节奏紧凑的配乐，一组组镜头的累积让气氛越来越紧张。Rick那段类似于演讲的独白暗示着战斗的局势越来越  
有张力，他对同伴所说的：“我们已经赢了！”让战局更添一丝紧张。弩哥和卡妈正式重聚，弩哥终于再次骑上他的“真爱  
”小摩托。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1IcZpKJ6bPhPwQMtpKnqLfQ](https://pan.baidu.com/s/1IcZpKJ6bPhPwQMtpKnqLfQ&z) 密码: zine           [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/clul0nyn2g422a92/&z)  

17《林中小屋》经典恐怖片  
第18届美国评论家选择电影奖 最佳科幻/恐怖片(提名)   
第17届圣地亚哥影评人协会奖 最佳原创剧本(提名) 乔斯·韦登  
第25届芝加哥影评人协会奖 最具潜力导演(提名) 德鲁·高达  
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozyzfwdurj30jg0d7go7.jpg)   
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fozyzdkdcvj30jg1ph46z.jpg)   
该片讲述了五名好友驱车前往位于深山老林的小木屋中度假，却莫名其妙掉入一个神秘的圈套中  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1o9hSG0i](https://pan.baidu.com/s/1o9hSG0i&z) 密码: 4d8a        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/8lul0nyn5gb5d9e8/&z)  

18《快乐的秘密室》韩国情色中文字幕  
![](http://www.69img.com/u/20180303/22075075.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180303/22074390.jpg)   
女主突然在一间密室醒来，只有一个广播对她进行各种指令，而她必须遵守才会放她出去，在被要求自慰后，又送进了  
一个男人进入密室，广播竟然要求两人做爱，被逼无奈下两人只能按要求做爱，变换了不同的姿势，而密室的操作者也  
按照约定将两人放出，两人经历这一事件后，成为了男女朋友，本来以为会有了幸福生活，谁知道这一切都是一场阴谋...  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1nxmUDEp](https://pan.baidu.com/s/1nxmUDEp&z) 密码: 29nc        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/6l5udl8nfy3n5gb9/&z)  

19《迷雾/Misty》1-12集[豆瓣评分9.2](https://movie.douban.com/subject/27097811/&z)  
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp0l2qhv42j30jg0dawft.jpg)   
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp0l2pv76mj30jg23mgvs.jpg)   
讲述被认为是杀人事件嫌疑人的韩国顶尖主播高惠兰（金南珠饰）和她的律师丈夫姜泰旭（池珍熙饰）所相信的爱情的真谛  
的激情爱情悬疑片。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/17twtUTjo4B10MVUx_enxQw](https://pan.baidu.com/s/17twtUTjo4B10MVUx_enxQw&z) 密码: kitb           [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/blul8nynag5b5a85/&z)  

20《马戏之王》[豆瓣评分3.0](https://movie.douban.com/subject/3914513/&z)  
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp0wy6pm1xj30jg0dbdj3.jpg)   
![](http://wx2.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp0wy5jurhj30jg18zav2.jpg)   
《马戏之王》取材自真人真事，好莱坞全能巨星休·杰克曼在片中饰演“马戏团鼻祖”、传奇人物P.T.巴纳姆。故事讲  
述了身处社会底层的巴纳姆依靠自己无穷想象力和锲而不舍的精神，从经营博物馆到一手开创世界上第一家马戏团  
的故事。巴纳姆的奇思妙想最开始并不被大众所认可，几乎没人花钱欣赏，他的家人好友帮他度过一次次绝境。在  
经历了一系列挫折、与合作伙伴的分歧之后，秉持梦想的他终于成为全美甚至全世界最为知名的“造梦大师”。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1rKZjIIEYYmSiq30WtAsVuw](https://pan.baidu.com/s/1rKZjIIEYYmSiq30WtAsVuw&z) 密码: hx11         [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/8lul5nynfgd47598/&z)  

21《勇敢者游戏：决战丛林》蓝光版[豆瓣评分7.2](https://movie.douban.com/subject/26586766/&z)  
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp0x3six0sj30jg0dan5a.jpg)   
![](http://wx3.sinaimg.cn/large/006VddJIly1fp6k0q62jqj30jg1iqe81.jpg)   
影片主要讲述四名性格迥异的高中生意外穿越到险象环生的勇敢者游戏中，变身成为与自身性格外貌截然不同的游戏  
角色，面对丛林猛兽的袭击和邪恶势力的追捕，四人战胜重重危机，重返现实的故事。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/192Hl4RjQ3sFfuxxZW-0QoQ](https://pan.baidu.com/s/192Hl4RjQ3sFfuxxZW-0QoQ&z) 密码: vh3h           [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/clul3nyn2g7e3f22/&z)  

22《我，花样女王》[豆瓣评分8.1](https://movie.douban.com/subject/26756049/&z)  
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp11fjbw25j30jg0d9q56.jpg)   
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp11fii6kyj30jg0x713v.jpg)   
溜冰天赋过人的坦雅·哈丁（玛格罗比）是美国首位完成高难度冰上三圈半跳跃的选手，获得无数比赛冠军荣耀；但她更大  
的“成就”是长踞各大报头条的运动丑闻。1994年挪威冬季奥运前，涉嫌与前夫密谋攻击对手，坦雅因此被判终身禁赛，她  
只好被迫放弃溜冰，在此之后，转往拳击、摔角，但职业生涯几年后也草草结束…  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1ghngVej](https://pan.baidu.com/s/1ghngVej&z) 密码: d1bj        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/flul7nyn1g21fc95/&z)  

23《飞鸟历险记》国内3月8上映 [豆瓣评分6.1](https://movie.douban.com/subject/25899334/&z)  
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp11r7fozdj30jg0d9ad3.jpg)   
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp11r6uhk9j30jg0t2h2z.jpg)   
英雄往往都出于平凡。黄雀是一只小小的孤鸟，从来没有离开过家，也没有家人，但它却渴望有一个家。直到那一  
天，阴差阳错，被前辈戴上“领路使者”的光环；误打误撞的成为领鸟。从未去过非洲的它，却要硬着头皮带领候鸟  
家族，向非洲迁徙。路途漫漫，飞越城镇、大海、荒野、沙漠…凭借不靠谱“第六感”，飞行路线最后南辕北辙，整  
个家族陷入冰天雪地，生死存亡危在旦夕；这场毛头小鸟率领的处女之旅，将如何收场？信任、荣耀、梦想、勇气  
、责任、友情能否经得起考验？  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1dELmKu](https://pan.baidu.com/s/1dELmKu&z) 密码: kqcm        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/alualn8yn7g8fc04/&z)  

24《辉煌中国 2017》1-6全   厉害了，我的国实为本片精编版 [豆瓣评分8.4](https://movie.douban.com/subject/27141911/&z)  
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp123ddejij30jg0d8ac0.jpg)   
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp123dw1uoj30jg1i746m.jpg)   
全片以创新、协调、绿色、开放、共享的新发展理念为脉络，全面反映中国经济社会发展取得的巨大成就。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1nwEyMzZ](https://pan.baidu.com/s/1nwEyMzZ&z) 密码: t5s2        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/0l7ublan1ybnag40/&z)  

25《坑王驾到》更新到3月11号  
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fo3j5pq377j30jg0h2dj5.jpg)   
![](http://wx3.sinaimg.cn/large/006VddJIly1fp14w5dy9mj30jg10l0xk.jpg)   
[https://pan.baidu.com/share/init?surl=smnPNwp](https://pan.baidu.com/share/init?surl=smnPNwp&z)密码6f29  

26《帕丁顿熊2》首发英语中字[豆瓣评分8.3](https://movie.douban.com/subject/26340419/&z)  
![](http://wx2.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp25jnohthj30jg0d8dp7.jpg)   
![](http://wx3.sinaimg.cn/large/006VddJIly1fp25ly5i7jj30jg0whh8s.jpg)   
与布朗一家住在一起的呆萌小熊帕丁顿，在露西婶婶100岁生日前夕，努力工作为她买来名贵礼物，却被坏人偷走。  
由此引发了一连串故事。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1Ua67eCWae7FgEY854ZmDcA](https://pan.baidu.com/s/1Ua67eCWae7FgEY854ZmDcA&z) 密码: m691     [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/9lul2nyn0g1cd618/&z)  

27《一个朋友的妈妈》韩国情色中文字幕  
![](http://www.69img.com/u/20180305/19194623.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180305/19194314.jpg)   
男主的好友因失恋喝醉了被男主扶回家中，脱下裤子之后露出巨大阳物，被妈妈看到后异常留恋，而男主好友醒来后也对男主  
的妈妈非常迷恋，本想激情一番，做到一半男主的爸爸又回家了，只好草草了事，没有得到满足的二人，终于又重新挑了好时  
机，决定大战一番...  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1LQdNx9OZ7iygB01cMxMdnA](https://pan.baidu.com/s/1LQdNx9OZ7iygB01cMxMdnA&z) 密码: tw52        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/dleu6l6n7ydndg20/&z)  

28《年轻的岳母》韩国情色中文字幕  
![](http://www.69img.com/u/20180305/22303589.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180305/22303547.jpg)   
男主女主相爱已久，决定见家长举办婚礼了，年轻的岳母不太放心将女儿托付给男主，便决定让二人在家中住一段时  
间，以观后效，女主每天上班，受尽了老板的引诱，而男主在家出版小说，而且是情色类作品，善良的岳母为了帮男  
主找灵感，不惜奉献上自己的身体，男主性福的享受着女主和岳母的肉体，而感情的变故也突如而至...  
链接: [https://pan.baidu.com/s/13DOwqyj4KKifzxca0EQTvw](https://pan.baidu.com/s/13DOwqyj4KKifzxca0EQTvw&z) 密码: cd68        [ 防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/5lu1lncyndg09131/&z)  

29《移动迷宫3：死亡解药》网上流出版本 画质较好 [豆瓣评分5.5](https://movie.douban.com/subject/26004132/&z)  
![](http://wx2.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp2r1418pij30jg0d9411.jpg)   
![](http://wx3.sinaimg.cn/large/006VddJIly1fp2r13hxolj30jg1categ.jpg)   
本部是移动迷宫系列影片的第三部，由二十世纪福克斯电影公司出品，该片讲述了托马斯率领的林间斗士在经历了迷宫  
逃脱和末日丧尸的生死考验后，迎来最后的正邪较量。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1XJ3lB2zAlSR0kFc4mZ0LAw](https://pan.baidu.com/s/1XJ3lB2zAlSR0kFc4mZ0LAw&z) 密码: xgxu        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/elulenynfg9cfde8/&z)  

30《与众不同的事》韩国情色中文字幕  
![](http://www.69img.com/u/20180306/15391186.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180306/15391165.jpg)   
恩珠挣扎着从信用卡债务。她每天都接到电话的压力。有一天，她在报纸上找到了一笔便宜的贷款，从Joon桑那里借钱。一  
个月后，她甚至没有能力支付利息，Joon给她钱的压力。恩珠恳求更多的时间，但Joon唱歌使她提出一个相反的。她同意  
这笔交易，不寻常的事情发生了。俊桑感到兴奋甚至提供相同的交易，他的朋友Eun joo给她的朋友民永不一样。这都是Jo  
on sang计划的一部分，因为他需要他朋友的钱…  
链接: [https://pan.baidu.com/s/16dG6s2eHXbI7qxOg1nxm9A](https://pan.baidu.com/s/16dG6s2eHXbI7qxOg1nxm9A&z) 密码: 3gf3            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/elul7nyn0g03af22/&z)  

31《前任3》19亿的票房哈   前任1和前任2一起打包了 [豆瓣评分5.8](https://movie.douban.com/subject/26662193/&z)  
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp3aeemthoj30jg0d8n6v.jpg)   
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp3aedtzvvj30jg1tihdt.jpg)   
由韩庚、郑恺、于文文、曾梦雪、罗米、韩文亮主演。本片讲述了孟云和林佳五年的爱情似乎进入了倦怠期，因为一  
点小事就闹着要分手。余飞和丁点是两人共同的好友，同时也是一对恋人，在劝解这对情侣复合的过程中，爱情也受  
到了严峻的考验。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1iHYAErOLLPxV65HP6_4B3w](https://pan.baidu.com/s/1iHYAErOLLPxV65HP6_4B3w&z) 密码: 6miy            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/clul9nyn3gdb7ba8/&z)  

32《准许》人妻婚内出轨寻求刺激  
![](http://www.69img.com/u/20180306/18591048.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180306/18590991.jpg)   
安娜三十岁生日派对上，威尔准备求婚，但被他们喝醉的朋友打断，朋友醉醺醺的建议他们先别急着结婚、安定下来  
，而是去外面看看其他的“风景”。说者无意，听者有心，安娜真的心动了，于是和威尔商议开始“实验”：即在一夫一妻  
框架下，自由与其他人发生性关系。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1Rpu3szxZFjCWTE9poZMbYA](https://pan.baidu.com/s/1Rpu3szxZFjCWTE9poZMbYA&z) 密码: hty4            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/dlueln2yndgb6ad7/&z)  

33《姨母的诱惑》韩国情色中文字幕  
![](http://www.69img.com/u/20180307/19084015.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180307/19083931.jpg)   
男主准备考试，无人照顾，便去姨母家寄宿，万万没想到姨母的女儿竟然是男主曾经的一夜情对象，而姨母的女儿并  
不在意，还常常跟男主做爱，姨母是个曾被感情伤害过的女人，多年一直单身，家中心来的男主正直阳刚之时，姨母  
竟然做起了跟侄儿的春梦，常常醒来以后内裤都会湿透，终于有一天，借着酒劲，姨母将男主诱惑上了床...  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1R77dFl45cbRWCc_IyJ3u0Q](https://pan.baidu.com/s/1R77dFl45cbRWCc_IyJ3u0Q&z) 密码: 49w7            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/7lueln6yn7geead7/&z)  

34《德云社2017全球巡演整场》旧金山站+洛杉矶  
![](http://wx4.sinaimg.cn/large/006VddJIly1fp5i14avacj30jg1i2tfh.jpg)   
链接: [https://pan.baidu.com/s/1FiaVxJJWXg49zFXRnm5OrQ](https://pan.baidu.com/s/1FiaVxJJWXg49zFXRnm5OrQ&z) 密码: wtv2            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/4l9u0l0ncy0n7g43/&z)  

35《二十二》[豆瓣评分8.8](https://movie.douban.com/subject/26430107/&z)  
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp5i9zvrsmj30jg0d8wgd.jpg)   
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp5i9zeo22j30jg15bu03.jpg)   
在日本侵华战争的八年间，至少20万中国妇女被迫沦为日军的性奴隶，也就是我们经常提及的“慰安妇”。在影片2014  
年开拍之时，中国内地仅剩22位“慰安妇”幸存者。当光阴慢慢划过，时间抚平伤口，这些经历了常人无法想象的磨难  
的老人们，如今又身在何处，过着怎样的生活，经历着怎样的悲喜忧乐？  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1f4M9GdoekP3wxJ4aaIS2cw](https://pan.baidu.com/s/1f4M9GdoekP3wxJ4aaIS2cw&z) 密码: 4qjn            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/dluclnayn6g473a7/&z)  

36《同学的目的》韩国情色中文字幕  
![](http://www.69img.com/u/20180308/16554478.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180308/16554447.jpg)   
男主虽然已经结婚，但跟老婆的性生活并不性福，有时候是自己喝醉酒，老婆寂寞的只能自慰，有时候自己想要做爱，老  
婆却昏昏欲睡不满足自己，男主非常苦恼，决定外出约炮，但是却一再失败，灰心丧气之时，突然曾经的一位漂亮的老同  
学主动联系上了他，男主抱着自己猥琐的目的，开始接近这位美女同学...  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1KgeslUNl1Bg44DzbCRYKlA](https://pan.baidu.com/s/1KgeslUNl1Bg44DzbCRYKlA&z) 密码: gmit            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/clul0nynege89192/&z)  

37《密爱：我朋友的妈妈》韩国情色中文字幕  
![](http://www.69img.com/u/20180309/23100422.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180309/23100337.jpg)   
男主学习成绩很差，妈妈决定如果他成绩再不提升，就让他直接前去参军，为了奋发图强，男主去了朋友家里一起学  
习，谁知朋友的妈妈是个风骚至极的女人，吃饭的时候还用脚抚摸男主下体，男主也开始性幻想好友的妈妈，终于在  
一天夜里，男主上了好友的妈妈，而好友妈妈变本加厉，不断勾引男主犯错，男主的好友意外发现了男主与自己妈妈  
的不轨行为，为了报复男主，好友决定也去男主的家里“好好学习”...  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1lI2IFbUFAzihimMudqvb8A](https://pan.baidu.com/s/1lI2IFbUFAzihimMudqvb8A&z) 密码: 6be8            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/1l2ueldndy4nfg03/&z)  

38《星球大战8:最后的绝地武士》[豆瓣评分7.4](https://movie.douban.com/subject/22265634/&z)  
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp7zp47b9aj30jg0d111i.jpg)   
![](http://wx1.sinaimg.cn/large/006VddJIly1fp7zp23sdlj30jg15e4in.jpg)   
《星球大战：最后的绝地武士》故事紧接《星球大战：原力觉醒》结尾，讲述了遥远的银河系中恐怖政权“第一秩序”袭击  
新共和国首都霍斯尼亚主星之后所发生的故事。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1GFAWeNHCxbJx3xFBXIfAsw](https://pan.baidu.com/s/1GFAWeNHCxbJx3xFBXIfAsw&z) 密码: 8qq8           [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/0l3u6lanby3n7ge6/&z)  

39《第90届奥斯卡颁奖典礼》  
【完整获奖名单】  
★最佳影片：《水形物语》  
★最佳导演： 吉尔莫·德尔·托罗《水形物语》  
★最佳男主角： 加里·奥德曼《至暗时刻》  
★最佳女主角：弗兰西斯·麦克多蒙德《三块广告牌》  
★最佳男配角：山姆·洛克威尔《三块广告牌》  
★最佳女配角：艾莉森·珍妮《我，花样女王》  
★最佳原创剧本：《逃出绝命镇》  
★最佳改编剧本： 《请以你的名字呼唤我》  
★最佳外语片：《普通女人》  
★最佳动画长片：《寻梦环游记》  
★最佳纪录长片：《伊卡洛斯》  
★最佳剪辑：《敦刻尔克》  
★最佳摄影：罗杰·狄金斯《银翼杀手2049》  
★最佳视觉效果：《银翼杀手2049》  
★最佳混音：《敦刻尔克》  
★最佳音效剪辑：《敦刻尔克》  
★最佳艺术指导：《水形物语》   
★最佳服装设计：《魅影缝匠》   
★最佳化妆与发型设计：《至暗时刻》  
★最佳配乐：《水形物语》  
★最佳歌曲： "Remember Me"《寻梦环游记》  
★最佳动画短片： 《亲爱的篮球》  
★最佳真人短片：《沉默的孩子》   
★最佳纪录短片：《天堂堵塞》   
--------------------  
★终身成就奖：唐纳德·萨瑟兰 & 查尔斯·伯内特 &欧文·罗兹曼 &阿涅斯·瓦尔达  
★特别成就奖：亚利桑德罗·冈萨雷斯·伊纳里图 《血肉与黄沙》  
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp7ztvixpyj30jg0e9tan.jpg)   
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp7ztu8yslj30jg1ij7wh.jpg)   
链接: [https://pan.baidu.com/s/18Fsqsn4TmTbWZAMPR5fobA](https://pan.baidu.com/s/18Fsqsn4TmTbWZAMPR5fobA&z) 密码: gp3m            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/4lu7lnfynegdd467/&z)  

40《源味中国》1-7集全 纪录片  有舌尖的既视感  推荐观看 [豆瓣评分](https://movie.douban.com/subject/30145616/&z)  
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp8yxlo7ipj30jg0d2jty.jpg)   
![](http://wx1.sinaimg.cn/large/006VddJIly1fp979vkokhj30jg1if7gl.jpg)   
为广泛、深入、高起点地宣传推介我国农产品地理标志，《源味中国》纪录片从农业部已登记的全国地理标志农产品中  
精选出最具中国特色的农产品，六大摄制组跨越千山万水拍摄两年多，实地采访了25个省份的300多个县乡镇村，以影  
视语言记录了中国各地最具地域特色的食材及其背后的山川、地理、生态、人文故事，制作出七集《源味中国》纪录片  
节目，让亿万观众跟随纪录片镜头，在如画的江山和浓浓的乡愁中，品味这片孕育了华夏五千年文明的土地所滋养出来  
的源味中国。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1GAy6L_VGvHV75mxlSuAtbA](https://pan.baidu.com/s/1GAy6L_VGvHV75mxlSuAtbA&z) 密码: fqip        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/4lcudl9n0y2n1g43/&z)  

41《闺蜜2》主演: 薛凯琪 / 陈意涵 / 张钧甯[豆瓣评分2.8](https://movie.douban.com/subject/25856453/&z)  
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp90ackqizj30jg0de0vl.jpg)   
![](http://wx4.sinaimg.cn/large/006VddJIly1fp9scd9bwcj30jg2gbb2c.jpg)   
《闺蜜2：无二不作》讲述了陈意涵、薛凯琪、张钧甯闺蜜团空降越南，开启了一场婚前失控单身之旅。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1F7WqizL6bhnzMCLlLcM-3w](https://pan.baidu.com/s/1F7WqizL6bhnzMCLlLcM-3w&z) 密码: bbqt            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/flu9lnfyn0gf3031/&z)  

42《未来的性爱》韩国情色中文字幕  
![](http://www.69img.com/u/20180311/21271429.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180311/2127092.png)   
女老板是个风骚寂寞又难以满足的女人，仗着自己在公司的职务，她手下的员工必须为她进行各种服务，职员李代理每  
次不能让女主达到高潮，被残忍开除，寂寞难耐的女主招进来了新人郑代理，郑代理床上功夫了得，不仅把女老板舔的  
欲火焚身，还变换着各种姿势让女老板高潮连连，女老板非常满足，常常在谈公司事务的时候便情不自禁的想跟郑代理  
打一炮，还经常在办公室玩起激情性生活..  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1yAsv-69d0zTGayNOgqgZtg](https://pan.baidu.com/s/1yAsv-69d0zTGayNOgqgZtg&z) 密码: ubmz            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/3lufln3yn1gfe7e1/&z)  

43《应召女郎》高清修复版 看看以前的片 都是大人物哈 主演: 张曼玉 / 冯宝宝 / 吴家丽 / 齐秦 / 汤镇业[豆瓣评分6.9](https://movie.douban.com/subject/1306790/&z)  
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp9ruk73caj30jg0er41n.jpg)   
![](http://wx2.sinaimg.cn/large/006VddJIly1fp9ruj5x2cj30jg2gt7wk.jpg)   
明星林珍妮（张曼玉 饰）在香港家喻户晓，但同时，她暗中做面向外地富商的应召女郎多年，在结束了一次远在泰国  
的应召之后，林在机场结识了爽朗的富家子弟史提芬（齐秦 饰），并与其渐渐坠入情网；主妇美凤（冯宝宝 饰）为了  
应付丈夫（冯淬帆 饰）高额的治疗费用，只得选择瞒着丈夫儿子做应召女郎，这分裂的生活给她的家庭带来了意外的  
巨变；姗姗（吴家丽 饰）与玲玉（陈奕诗 饰）是一对儿要好的舞女姐妹，二人时常用计从老凯子的口袋中骗钱，表面  
风光后面，是失去母亲的寂寞和作为偷渡客的彷徨；不良少女菲比（余倩文 饰）不甘在家中受继父的骚扰，日日与一  
班古惑仔为伍，并做了其中一人的女友，岂料“男友”只是强迫她卖身赚钱  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1e-kWEnFRgKw59JqOdFxBAw](https://pan.baidu.com/s/1e-kWEnFRgKw59JqOdFxBAw&z) 密码: nsza            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/7l0u5l2n6y5n6g50/&z)  

44《新人皮灯笼》高清修复版 主演: 梁家辉 / 邱淑贞 [豆瓣评分6.7](https://movie.douban.com/subject/1448703/&z)  
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fp9s8feiqaj30jg0e6q5h.jpg)   
![](http://wx1.sinaimg.cn/large/006VddJIly1fp9s8efcqjj30jg2g7u10.jpg)   
1963年，一伙黑帮分子在老大的指使下将一对情人残忍杀害，男子被埋在“十世受苦，不得超生”的阴穴处；而女子被  
扒皮，皮罩在灯笼上，永世不得超生。1993年，蛊惑仔阿辉（梁家辉饰）终日倒霉透顶，而且身边连连发生奇怪灵异  
世间。阿辉在古董摊买下一古董表，却被一股力量莫名牵引到一栋废宅里，半梦半醒间见自己与一个叫小芙蓉的艺旦  
（邱淑贞饰）亲热的场面。 辉在医院被一鬼魂提醒只有四婆能够解救自己，于是他前往找四婆。四婆为他问米，他从  
盆中之水渐渐看到了自己的前世悲惨遭遇  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1KoZwLW-f8yo9e4PjTF7Jpw](https://pan.baidu.com/s/1KoZwLW-f8yo9e4PjTF7Jpw&z) 密码: 8mf2        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/elu9lnfynfg0cc37/&z)  

45《乡村爱情10》上部全+下半部1-12集 [豆瓣评分](https://movie.douban.com/subject/27125544/&z)   
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fo6gnfh0v2j30jg0d7whs.jpg)   
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fo6gn70sx7j30jg21nn9m.jpg)   
围绕象牙山年轻人的婚恋故事展开，刘能、谢广坤携手成立“大龄青年婚姻理事会”，为解决大龄青年单身问题出谋划  
策，却闹出一系列嘀笑皆非的故事。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1IGGiauUwVhGcfvEc3LiBNQ](https://pan.baidu.com/s/1IGGiauUwVhGcfvEc3LiBNQ&z) 密码: aesb             [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/dlu7ln8yn3g7fb47/&z)  

46《湮灭/遗落的南境》[豆瓣评分7.9](https://movie.douban.com/subject/26384741/&z)  
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fpacmd7fijj30jg0d776o.jpg)   
![](http://wx2.sinaimg.cn/large/006VddJIly1fpasfvck13j30jg1kze82.jpg)   
生物学家Lena(波特曼)为调查丈夫(伊萨克饰)的失踪，参加了神秘组织Southern Reach组织的科学考察，4名女性组  
队，去研究美国领土内一块被检疫隔离的生态灾害区域“X地区”。她发现那里是原生态的荒野，隐藏着神秘的黑暗力  
量。这已经是对该地区的第12次考察，前11次全都 失败，比如第二次考察终结于去的考察队员集体自杀，第三次考  
察队拔枪互相残杀，第11次队员全体失去神志，回来后不久都死于癌症……  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1tke8uzEgq5OgtC2dmBZWng](https://pan.baidu.com/s/1tke8uzEgq5OgtC2dmBZWng&z) 密码: enr4            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/8l4uelbnfydn0g03/&z)  

47《欢乐喜剧人 第四季》1-9期  更新至 3.11号   
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fo91qvu64fj30jg0d80vd.jpg)   
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fo91qvasymj30jg13kn31.jpg)   
第四季汇集了德云社、开心麻花、春晚笑星、辽宁民间艺术团、大碗娱乐等喜剧界领军团体，又引入海派脱口秀、默剧  
、新派相声等更多喜剧流派。增强艺术多样性，覆盖全角度全年龄段受众群体。喜剧大咖郭德刚、孙涛、宋小宝、沈腾  
、贾玲、岳云鹏、大兵等喜剧大师仍将坐阵，与贾冰、孙建宏、卢鑫＆玉浩、張云雷、郭阳郭亮等才华横溢的年轻戏剧  
人，将在今年的喜剧舞台一“笑”高下。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1HzMc_LhX6FOz43o0d-YU1A](https://pan.baidu.com/s/1HzMc_LhX6FOz43o0d-YU1A&z) 密码: fxni             [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/aleu0l7n8yfn7gc6/&z)  

48《德云社戊戌年开箱庆典整场》  
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fpciibce96j30jg08ptak.jpg)   
![](http://wx2.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fpciiaiibuj30jg17ikjl.jpg)   
德云社戊戌年开箱庆典精彩纷呈，郭德纲、于谦携众弟子爆笑来袭。烧饼佯装大文豪，歪说名著引众人捧腹；高峰妙  
语连珠学外语，奇葩发音令栾云平一脸蒙圈！郭德纲与于谦究竟会献上哪些逗趣段子呢？  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1KrLPIkSMaXZzdiMlB0vNUQ](https://pan.baidu.com/s/1KrLPIkSMaXZzdiMlB0vNUQ&z) 密码: 99i3            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/1l6ufl8n8yenfgb0/&z)  

49《不成问题的问题》带字幕版 [豆瓣评分8.2](https://movie.douban.com/subject/26657126/&z)  
![](http://wx2.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fpciuhoi54j30jg0dsq4y.jpg)   
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fpciugun6mj30jg0ly7q4.jpg)   
1940年代的大后方重庆，一间物产丰富却总是赔钱的树华农场，一场明争暗斗在新旧两个农场主任之间上演。这部根据  
老舍小说改编的影片似乎叙述了一个永不过时的人间寓言。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1_e9VoZc-2QzvhYIGx8DhHQ](https://pan.baidu.com/s/1_e9VoZc-2QzvhYIGx8DhHQ&z) 密码: z8ed            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/flu4ln1yn7g80171/&z)  

50《与鸭共舞》高清修复版 主演: 任达华 / 吴君如 [豆瓣评分5.8](https://movie.douban.com/subject/1498359/&z)  
![](http://www.69img.com/u/20180314/18414525.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180314/18414344.png)   
影片讲述了一个生性风流倜傥、从事古董买卖的退休舞男Simon的故事。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1L51p-PlhDeV9bDwFtpjOMw](https://pan.baidu.com/s/1L51p-PlhDeV9bDwFtpjOMw&z) 密码: vzgq            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/8lul6nyncg298ca5/&z)  

51《黑暗缪斯》  
![](http://www.69img.com/u/20180314/18511583.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180314/18511452.png)   
文学教授塞缪尔，女友悲惨去世，将近一年后，他一直反复噩梦：一个女人被奇怪仪式残忍地杀害。突然，噩梦成真，犯  
罪现场还有一个做同样梦的女人瑞秋。随着对神秘女人的抽丝剥茧，他们将进入一个可怕的世界，缪斯女神的世界…  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1AH46Jv4-_sj5okKu8mofAw](https://pan.baidu.com/s/1AH46Jv4-_sj5okKu8mofAw&z) 密码: ckcb            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/alulbnyn5gcd9568/&z)  

52《爱的锁链》韩国情色中文字幕  
![](http://www.69img.com/u/20180315/1048479.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180315/10484496.png)   
女主爱上了一个渣男，渣男每次都能让她高潮迭起，但因为渣男伤害过女主的感情，女主的哥哥坚决不允许他们再见面  
，女主无法忘记渣男带给自己的快感，为了继续跟渣男在一起，女主便给自己的哥哥介绍了一位大美女，希望大美女能  
勾住哥哥的魂，果然哥哥很快跟大美女玩的火热，这样一来，女主便也有了跟渣男寻欢作乐的时间..  
链接: [https://pan.baidu.com/s/14B4jApg2QeabdT8VHbAYTg](https://pan.baidu.com/s/14B4jApg2QeabdT8VHbAYTg&z) 密码: nnhw            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/cl2ubl6n6ydn5g03/&z)  

53《西游记女儿国》1080P 主演: 郭富城 / 冯绍峰 / 赵丽颖 / 小沈阳  [豆瓣评分4.7](https://movie.douban.com/subject/25829175/?from=showing&z)  
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fpdklcykz7j30jg0d8goo.jpg)   
![](http://wx4.sinaimg.cn/large/006VddJIly1fpdkno5sx9j30jg1g21kz.jpg)   
唐僧师徒途经忘川河，因激怒河神而误入西梁女界。闯入其中，众人才发现这个国家只有女性，并且建国以来此地就  
没来过男性。而且国中立有祖训，将男人视为天敌。典籍中更有预言，指明有朝一日，会有东土而来的僧人带着一只  
猴子、一头猪和一个小蓝人闯入其中。他们到来之日，便是女儿国走向毁灭之时。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1hAnxE0P8dwQuwwN8_ZpUxg](https://pan.baidu.com/s/1hAnxE0P8dwQuwwN8_ZpUxg&z) 密码: svss           [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/3lul3nyn2g6a1d22/&z)  

54《红高粱》高清修复版 画质提升很多 主演: 姜文 / 巩俐 /[豆瓣评分8.2](https://movie.douban.com/subject/1306505/&z)  
![](http://www.69img.com/u/20180315/17022264.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180315/17023763.jpg)   
改编自莫言同名中篇小说，以童稚观点回忆了“我爷爷余占鳌（姜文 饰）”和“我奶奶（巩俐 饰）”的故事。 “我奶奶”19  
岁时心不甘情不愿地出嫁，路上与轿夫余占鳌生出感情，走到十八里坡时，两人没能按捺住心中欲火于高粱地里野合  
，“我奶奶”怀上余占鳌的骨肉嫁给了李大头。李大头死后，“我奶奶”撑起李家的烧酒作坊，不久余占鳌正式成为 “我爷  
爷”，并独创酿制好酒十八红的方法。抗日战争期间，“我爷爷”和“我奶奶”在“我爹”九岁时连手谱写了一曲悲歌。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1T7Mx0LCZl0Fbo8es8xTITg](https://pan.baidu.com/s/1T7Mx0LCZl0Fbo8es8xTITg&z) 密码: dxfb            [点防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/7lulbnyndg1fe738/&z)  

55《生门》纪录片13集全+电影版[豆瓣评分9.4](https://movie.douban.com/subject/27610855/&z)  
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fpens5s5v1j30jg0d9n1c.jpg)   
![](http://wx2.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fpens58s36j30jg1ir108.jpg)   
上苍给了我们生命，我们用奉献去拥抱。——泰戈尔 剧情纪录片《生门》，故事集中在武汉大学中南医院妇产科，  
它用生猛的镜头语言，直面生命诞生的现场，透过无数孕妇生产，展现生死交替的震撼和迎接生命降临的喜悦。   
妇产科是一个窗口，无论农村还是城市，生命的诞生，总会牵动个人、家庭、社会的复杂纠结；生活本就不易，  
生产背后是普罗大众的人情冷暖。 　　庞大的故事体量，透过起伏跌宕的剧情，呈现悲悯的视角和情感的温度  
，《生门》构成当代中国社会环境最真实、最生动、最揪心、最温情的缩影。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/18nAsOa4XtcEzh0NWxkkJpw](https://pan.baidu.com/s/18nAsOa4XtcEzh0NWxkkJpw&z) 密码: ser7            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/0lul5nynfg566135/&z)  

56《我的妻子的姐姐2》韩国情色中文字幕  
![](http://www.69img.com/u/20180316/14593521.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180316/14593456.png)   
男主是个汽车销售员，未婚妻的姐姐正好要买车，便给她卖了一部好车，谁知未婚妻的姐姐是个风骚的女人，丈夫常年不  
在家，对男人十分饥渴，总是借着车子的一些小毛病而叫男主前去修理，纵然男主耐力很好，还是在一次酒精的刺激下，  
上了姐姐的床，事后男主非常后悔，觉得很对不起未婚妻，但是姐姐却变本加厉，以各种理由，逼着男主当她泄欲的工具...  
链接: [https://pan.baidu.com/s/113wsOkTwFNXKCvVq8pwPiw](https://pan.baidu.com/s/113wsOkTwFNXKCvVq8pwPiw&z) 密码: dsts            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/9l5ucl7n4y1n2gd9/&z)  

57《爱很烂》港产超大尺度[豆瓣评分4.4](https://movie.douban.com/subject/5989846/&z)  
![](http://www.69img.com/u/20180318/1203552.jpg)   
![](http://www.69img.com/u/20180318/12035482.png)   
在一对新人的婚礼上，有人播放了新郎与伴郎的一段基情四射的视频，还配上了《你没有好结果》的歌曲，结果令新  
娘出离愤怒，摔麦走人。婚礼不欢而散，但是很多故事却从婚礼延伸出来：内向的攀岩运动员爱上了大陆来的北姑，  
但是后者却嫌弃他生活寒酸拒绝了他的求婚；尚在校园读书的兄妹却产生了恋情，他们背着父母来到荒野山村寻求放  
肆快感；角色扮演癖好的富家女与台湾腔刑警有拉拉之情，后者利用职务之便为前者提供机会解放天性；教国标舞的  
教练成为了中年丧偶女的御用私教，只因他的女友眼里只有爱犬没有爱情；中年画家相中了身材健硕的小伙子，然而  
他却愤恨那个镜中那个不再青春的自己…… 本片六段荒诞的爱情故事改编自真人真事。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1fH-cKkUBLH0XnfIB6Ma_HA](https://pan.baidu.com/s/1fH-cKkUBLH0XnfIB6Ma_HA&z) 密码: vfs1            [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/blufln5ynag692f7/&z)  
